內部傳聞黑警強要交大批黑警出黎洗底同要管返實班毅進仔....家下黑警隊開始互篤自保

散仔，比我係你唔忍喇，出黎爆料啦

借機清算啲敵對勢力就真

mon post 狗，連登大叔教精你，你篤人好過人篤你呀

馬房不同者
你估真係大團結？

唔出奇毅進仔要幾多有幾多又係爛頭卒上司嘅condom

重有一個傳聞係小氣強嬲左郭2兄弟

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

35+爭取嚟做咩？35+就係攞嚟罷免港共政府

「如果美國要求中國就中共病毒賠償，中國一定會攞各位香港人血汗錢嚟找數」
「如果啲一帶一路投資失敗啲非洲國家要賠償，中國一定都會攞各位香港人血汗錢嚟找數」

GET MY MONEY BACK
我要攞返我啲錢
香港人啲錢唔係比港共亂咁洗
香港納稅人財政儲備 不是中共提款機
「我要攞返我啲錢」就係我哋對攬炒嘅論述
「如果這是攬炒，我們不怕承認」
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主主權國家
35+就是「罷免港共行動」

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個民主主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係民主主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立民主主權國家 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

不嬲都係靠篤先升職！

郭2兄弟係咩真係唔知

可能要更多人爆料先知

無所謂. 清算之時
3萬popo 缺一不可
理9得你地而家做mud.

有外敵（抗爭市民）要班卒仔幫手打時咪扮哂團結咁囉，但事實上咪又係馬房爭上位互篤，有咩事白衫推藍衫出去孭鑊。打份工咁上心就真係認真便輸了

推 人人自危
唔知畀邊個篤/砌生豬肉
緊係自保左先
士沙呢啲老屎忽都篤死喎

Condom行開，共進民退，符合蝈蜻！！！！

睇歷史都知
打完仗就要處理啲擁兵自重嘅人

原來有姓郭既同佢爭位

你係咪PK鄧黎架 咁樣開po 法 等d condom仔以為係出口術
不過出唔出口術 d 大sir 最後都係自保 交d 細既出黎架喇 正常邏輯黎 你自己都知自己咩人黎 為利是徙貪生怕死 呢種人為左自己唔奶屎上身咩都做得出

篤死上司自己可以上位，先下手為強，不過毅進仔邊識咁做，等住做condom啦

你點知的

老老豆豆 呢個道理任何行業都係咁 最易最快上位 自己冇咩料既話 呢條係捷徑黎

你睇我舊POST我一早已經收到風黑警借左十字車同政府車

個時有人屌我作估
點知2~3星期已經用左

有兄弟情！唔會㗎！
（cctvb劇集）

聽朋友嘅朋友講已經交左料

篤呀！

要告公職人員行為失當真係有排告
縱容下屬唔篤出嚟都中

😪

紫青爸

升一批
殺一批
不嬲都係職場日常

篤人可能命都無，邊夠何妖打

郭印樹 郭印傭
仲點爭呀

垃圾文

又出d ff打飛機post

囚徒困境
最好快啲篤人
唔係嘅話

推

咪由佢地當我地FF打飛機囉
到時比人篤咪知真定假

根本佢地最清楚前前後後都係同佢爭位既敵人

Condom仔唔係以為坐冷氣房班大蛇會保你下話

推紫青爸

PK係咪想作反？
毅進都冇讀過，得大學學歷係度也文也武

其實真係賭一鋪
你捉完一百個
究竟啲人會覺得
1）公平公正，自己友都照捉
定
2）哇屌，咁撚腐敗，枱面就一百個，唔知仲有幾多冇供出泥

燉奶強心諗：「屌你地垃圾， 25kg鹽都搞到成pat屎咁，學下我呀嘛」

你SEARCH下姓郭個大佬D新聞本來話佢係未來一哥
係近幾年先轉左鄧PK
而個細路近年連升兩級
可能係大哥放棄一哥幫細路升

洗底？除非全部送上大灣區集中營
香港人係永遠都唔會原諒黑警

If散仔burn 大蛇burn with them

Mon po狗
點精你
唔係分化/激將法
只講返個事實
事實係你老頂被傳媒爆咗幾單衰嘢而又成功引起咗大眾既注意
而考慮到大部分人都比較善忘&只專注於個別事上
要避過呢個風頭，就要有另一單大新聞cum過佢呢單
咁啱呢排突然爆幾單又高調拉咁多隻狗 你班狗自己都唔信啦有冇咁巧合
再強調唔係激將，而係事實你班狗既老細都係用同一招嚟幫自己甩身
靠既就係爆另一單出嚟轉移視線做替死鬼
風頭過咗再低調話查無此事自己甩身
搵替死鬼既同時亦都幫自己同狗隊塑造一個好啲既形象，你見佢話好憤怒、有害群之馬就知
結論係
Condom狗們
好儲定你啲伙計啊老頂啲衰嘢同證據
有咩事起上嚟用返你老頂果招幫自己甩身
同埋啲衰嘢同證據記住俾多幾個copy你狗隊外既人
廢事你俾第隻狗篤出嚟拉咗乜都做唔到冇哂料爆
通知佢地你有咩事就爆哂你手上啲料出嚟
老實講就最好係你心目中最黑你地憎既黃絲，因為佢地肯定唔係你班狗啲伙記既同伴，唔怕俾完料佢地先發覺佢地係第隻狗既人而做鳩你

篤灰保平安

使上最大規模囚徒困境

要自保呀！知道啲咩快啲講出嚟！

權力放大左你仲以為收得返？

又老作俾連登仔打飛機？

篤灰保公屋

散仔級下篤上著數較大

唔駛作
有讀歷史都知會

飛鳥盡，良弓藏，狡兔死，走狗烹

爆721 831 個啲先自保到
大雞唔食細米
爆得愈大扎得愈快

Civil war

鄧曱王：d黑材料開始燒到高層
搵班垃圾頂一頂轉移視線先

兩兄弟係郭蔭庶同郭蔭庸

Condom仔互篤

根本個運動最後贏輸都好，黑警一定會搵人祭旗，而家啲散仔完全自主行動咁，傻強都會驚禁唔住啲人整佢，散仔呢啲位再要新人容乜易。

即使示威者最後係輸到仆街，黑警要繼續管理嘅話都會交人扮下改革同埋換返啲聽話嘅狗，唔通到時會郁大粒嘅人咩。你睇下而家逃暉出事就搵其他細嘅諗住轉移視線，大家味又係高層嘅棋子

肯定啦

先篤者 或成最大贏家

又打飛機，得嫻做文宣好過啦仆街仔

mon po dog
u be the next

呢個真，唔篤人邊有位你紮職

唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝
唔好俾狗轉移視線 拉陶輝

岩
所以宜家現職散仔都係condom

condom內訌

習總都用過依招

黑社會一哥上位

打沉其他堂口勢力

唔出奇

真
任何公司
唔篤灰，一世散仔，有事就做condom
篤左，做大sir，升官發財

來忘掉錯對~
來懷念過去~

來互相傷害篤灰吧

內部仲有白警咩？

啱呀，你隔離team 有人篤左你出嚟啦，你唔係唔覆啅呀嘛？

要洗白狗隊, 一定要有班狗出黎祭旗, 好合理
其實全隊都有份, 但偏偏只係揀一部分祭旗

好可能因為人權及民主法案而做嘅一場大龍鳳

抗爭左成年從來都未有此等事發生

黑警兩三單嘢差不多時間發生 嚟得咁突然？

說好的士氣呢？

之後全部自己人，做嘢更爽手

大sir 下面成team 人
正所謂三個臭皮匠，勝過諸葛亮
十個毅進仔點會篤唔死d 白衫？
支持你地策反呀喂

又想講張沙展？唔好篤張沙展啦 張沙展為佢地好姐 張沙展無無辜架 唔好再講張沙展啦

Condom 仔

要篤就篤3萬 篤幾個出黎當食生菜啦

打下飛機好了

你既意思係香港人死哂

班散仔不嬲都只係班大sir既condom架啦，係佢地自己傻仔先覺得自己好威威吔文吔武咋嘛 搵班垃圾出去祭下旗再換過班新既容乜易，反正換散仔冇乜成本，有手有腳肯做啲拿渣嘢個個都取代到

一日condom 一世condom

鄧班毅進仔擔心

呢啲post就冇五毛 笑撚咗

億半嘅生意唔係幾個人嘅，而且咁大手貨唔係做開俾你都散唔走

有名你叫
condom 仔

2啦
你見到小強 肯定仲有千千萬萬隻

林大總統會坐視不理？

呢個值得一講
要做到第一點洗白，必須大肆宣揚，勁高調咁話清菸血先得，即係要去到當年成立icac咁查哂先令人信服

第二點呢？好似而家咁吱牙膏一個月爆幾單然後拉人咪得，話唔定愈拉愈有添

雜總都係靠打黑姐

陶狗出事冇人夠膽嘈
Comdom仔出事PK鄧即刻好嬲好嬲

啱呀 先下手為強

擺明係分贓不勻所以互篤

白衫推鳩啲前線出黎比人屌足成年
到有事又唔保啲細...咁叫團隊咩？
啲老細office指指點點樣都唔使露
啲細嘅淨係可以收Order上前線打香港人

想變返「警隊」？
法律制裁哂全部始作俑者先

散仔
份工同尊嚴緊要定老細緊要自己諗

push

無野強得過鬥
對家都會分代我地 ， 不鬧黃

就係全部都係仆街先會互篤

Mon post 狗 仲Mon?
諗下點自保啦
Condom仔

捉其他區保元朗果班

岩呀
你唔篤人
人地就篤你架啦

喂 互篤啦 如果唔係被人篤個個就係你嫁啦

一係就派系清算, 黑警永遠係黑警
一係就高調拉人, 無限拖延, 低調撤控

condom，用完即棄

Condom仔

朋友住緊狗宿
佢地好怕小朋友周圍走同嘈親人

因為知道D伙計成日投訴
一D就真敏感一D就專登玩鳩你

你問下你朋友有無

老婆正或條女正就更加整死你

傳聞

DOG DOG, 夠鐘睇你地慢慢互相報串啦,
係咪好刺激呢?
代入SAW角色一樣咁刺激

點解要交人？ 繼續呢個政府佢地應該惡晒

咁樣就當獨立調查？

都話咗佢哋條宣傳片係俾自己友睇
實際上係呢條片咁

班毅進仔甘心做狗，訓練到乖乖哋，唔敢反抗

係咪因為果200幾kg毒品分贓唔勻?

可能又成立個獨立“檢討”委員會
扮同市民交代
實際就係清除啲唔聽話嘅狗

換支那仔喳。幾皮野咁好福利，唔益返自己人做呀？

開始要洗底了

緊係一齊拎支炮指番住上面啦

全部傻閪黎

成日有脫韁馬亂衝
唔壓一壓你哋點算
衝嘅係佢人工佢哋最低
由上而下計ot 坐冷氣房嘅食哂啲ot
但有槍嘅係班細嘅喎
一個徐步高冧3隻
唔打壓你哋多幾個徐步高咪仆街

郭蔭庶
郭蔭庸

香港版嘅金角銀角

其實有咩好打飛機，班狗費事俾蘋果吱牙膏先至洗太平地。

609 612 616 721 831 101 中大理大周同學仲有其他數點計

小強愈攬下屬愈出賣得勁
當然最下下層硬食
抵撚死

洗白 食屎

pk又話警隊係大家庭 ..原來呃9 me...

炒哂啲 傻散仔 冇人做點算
白衫出黎行咇

搞示威果班唔計

陶輝曱甴強莊乜撚嘢 仲有個薛乜撚嘢幾時拉？

執法者: 好嬲好嬲

喇呢啲先叫寒戰

穿櫃筒經常有嘅喇，差不多合法化，今次係太大份内部同外部分賍出現意見分岐，唔知會唔會揭埋以前舊數出嚟

如果我做散仔實篤上面班撚樣先
出去熱又係散仔熱 鑊仲要揹撚埋？
戇鳩 篤走佢保大家安全呀

自救最實際

清洗完, 再請大班新香港人入去, 順手清走D唔夠藍嘅老餅, 完成世代更替, 香港公安鍊成

係就好睇

有邊隻狗敢自認完全無犯過法

黑狗終於變condom！

正

燉品強早過郭生三年當差，但係郭生早過燉品強一年做總警司。燉品強當時見到郭生要叫亞 Sir 㗎。

我又唔信呀

柴都冇條的散仔冇人會保你 等入去坐啦

小道消息 清算完港狗 會借人手不足引入公安 做場大龍鳳

黑社會係大家庭呀，不過唔同堂口者

黑警內部清算唔聽話嘅黑警
砌生豬肉
到時得返對兩辦言聽計從嘅黑警

舊同學做狗 6月後絕交
但有同學同隻狗仲有傾
佢八到隻散仔有篤鳩人
扮嘢問隻狗 : 散仔驚乜
隻狗 : 就係散仔先要驚
大粒既有幾何會有事

為求自保連鎖篤灰，篤到電腦大爆炸

我只理陶輝同僭建強

強姦犯拉咗未

Condom 仔俾你老頂推你出嚟祭旗

點都好 死一批黑狗先
做得狗都預撚左啦

做人一定要自保
呢個世界無人信得過！

留好證據，邊個郁你隊邊個

傳左半年話交人洗底，洗左去邊？
唔好ff佢會內亂，希特拉唔會反省，暴政都唔會害怕理性人民

Pppp

應該會篤死d大料散仔 去俾自己上位
所以大家應該要快快手互篤

除非篤晒三萬隻出嚟
否則唔會洗到底

要篤就篤曱甴強同陶輝啦
篤啲蝦毛撚有用咩

連燈一早講咗啦
班毅進仔以為共產黨真係靠哂你哋
戇撚鳩

Condom就係咁用架啦

黑社會爭地盤咁

防暴狗就到你地啦，仲唔快啲爆料保平安

同感

本身姓郭嘅同pk tang平起平坐爭一哥
雖然輸左
但佢細佬升得勁急
阿哥係副處長(管理)
細佬岩岩升上高級助理處長(行動處)
就算輸左都身佔高位 你估pk tang唔想鬥走佢地咩

一個庶 一個庸

一向都話係condom
況且我篤完你可以上位，點解唔做

徐義士

嘩，有好戲睇

一個庶出一個庸才
全部都係名不正言不順
仲要喺蔭下成長
一世都抬唔起個死人頭
人哋一哥鄧氏後人
仲有個火字在旁幾撚旺呀
你兩兄弟收皮啦

我收到啲幫辦話
佢地之前收到投訴嘅警察
會優先處理

你哋小心比人篤灰呀

你地知情唔篤比其他狗查到當共犯
你地用下個狗腦認下就知

連前大總統林志偉都出信話痛心
一定牽連甚廣

唔信
冇左班毅進仔，仲邊有人出黎打市民

大量屠宰condom 仔

毅進狗 明哲保身篤你大sir出黎啦

喪家之犬

同黑社會架構一樣

1.有損利益共同對抗
2.內部利益爭執 唔同堂口互劈
3.為上位自保 捉內鬼
4.設陷阱比堂口踩 順勢食埋個地盤 清算異己

維持治安真係笑話

一早話condam

本身係咪應該麥展豪上

散仔反抗

知情不篤一定會被當共犯

黑仔強都係踩住下屬黎上位之 ma ....

底就永遠冇得洗

[慳返啦
無論做乜鳩都唔會原諒班黑警嫁喇

散仔唔坐監 大陸同胞武警邊有屋住

Dom Dom

比我真係督咗先
因為唔知有無人會督我

我督咗人先起碼拉埋人一齊落水

督多幾個分分鐘因為高尚情操，轉做污點證人

交得幾L多呀？一個殺50個呀
舊年死咁多交咁多
就差唔多

篤自己出黎囉

甴近平

嗰2兄弟擺明夾佢啦。去到呢個位，2兄弟點都已經夠晒料自己組班，密謀奪權

我可能睇太多古代劇

似係啦,23公斤容咩易坐得耐過比佢拉既人

唔篤人地下一個就到你比人屈啦

唔用再叫狗la
叫返condoms

我反而覺得佢哋個名起得幾好
蔭作動詞，護蔭庶庸，係幾有大志
不過依家行錯路，由應該不偏不倚保護市民生命財產嘅警察做咗共朝鷹犬爪牙作威作福，好諷刺

擺到明要洗白警隊，
唔係嘅話點會呢排先篤到咁多人出嚟？

好肯定係收到上面指示，
然後就有人篤灰自保，
被人篤出嚟嘅一定罰得重，唔係洗唔到白，
所以一係就你篤人自保，
一係就等被人篤，甚至係屈

而家重做緊嘅真係要睇路

開槍打鳩高層喇

狗咬狗咪又係大龍鳳
不過我鍾意

3萬popo大換血 缺一不可

下剋上？

我覺得有d似習帝啱啱上位，清算緊江派果時
Pktang係咪清算緊非佢派系既人咋？

算九數啦 警犬做戲

散仔你自己都有炮嘅嘛
識做啦

為咗保幾個鬼頭
推班散仔出嚟

唔查721 831 咁做基本上冇用lol

唔出奇,condom來姐

炳強就真係公厠名

出至《尚書·益稷》明庶以功 車服以庸
以我理解應該係表揚下屬的功績 厚賞以招募人才(呢到嘅用庸通僱傭嘅傭)
你講得啱個名睇得出有心思
奈何為虎作倀

510 一齊出尖沙咀反對班狗嘅反對通知書！

我個政府friend 話係北京意思。
柒婆見完港澳扮，咪做野郁鳩班下欄嘢黑手套。

配合立法會打橫嚟，一軟一硬，務求影響9月選舉。

所以...陸續有黎🤭
起碼交到民意中間班港豬有d動搖先收手。
班散仔好自為之。呢個係鬥快篤人既game.
我係你，就盡快篤人啦，
可能篤夠數pk鄧收手未篤到你咪有運行囉。

有冇諗過想順手引D 25仔出黎?
今日你篤得A聽日就可以篤埋我

你知咁多黑幕我唔搵你出黎處理左佢第時我仲點出黎行?
最好而家多幾單襲警私了CASE, 咁樣大SIR做嘢就方便好多

究竟篤唔篤 篤完又係咪真係自保到
鳴呀

白衫唔想自己衰梗係交班偽進仔出嚟啦

班on鳩散仔敢咩

俾人篤完可能仲係到whywhywhy啊

話你啊mon post 狗

每夠5個有宿舍住

傳佢老母閪咩，最黑果個咪懞撚強自己囉
三萬隻一齊吞左槍先講洗底啦

督隔離team 搶埋佢間宿舍

condom 仔

好事黎

孖生兄弟
一個管行政
一個行動部大佬，所有軍裝歸佢管

咁篤法
小心篤大咗收唔返

請你地個時唔通係賞識你班童子軍既才能咩
問心啦 書讀唔好野做唔好
請你地會係為左填補技術性崗位嘅需求咩
貪你地係一事無成依方面夠專業？
諗吓都知唔會啦

係為左搵棋子 鞏固權力 用完即棄渣
比幾皮野你地就乜都肯做 同做雞有咩分別

等食花生，狗咬狗

6月講到依家 真係交人又出多兩個post抽水

鬥篤啦

自己諗喇 先下手為強 後下手遭殃

唔得，總有白警

有條傻仔黑警係谷forward依個post
但無人理佢

撈咗幾年傻仔一條

上返維基睇
次次升職都早鄧pk一年
最後先跑輸

內部篤，篤篤下你成個人唔撚見埋啦
要篤就篤去蘋果同外國，污點證人內部仲邊有得玩，上面班狗要秋後算帳，下層有得say no咩

再下一代

唔洗篤，由6月到而家網上大把片，自己慢慢搵

前排新聞話入境處條友唔升得保安局長
係因為佢老婆做海關關長有利益沖突
可能當時就係用同一理由唔升阿哥
現在兩兄弟都唔同隊

之後咪搞到今日咁 成事不足 敗事有餘

香港警察一個散仔 > ISIS 首領
邊個敢收你入境

如果平時有係老豆搵仔back up 得閒po幾隻唔知會點

芝娃娃自己跳船
可能聞到𤓓味

輸在無用鞋油。

有料爆?

內鬥，鬥輸咗就一世。 所以千奇唔好縮，要打對手勢力 食其皮斷其根

鳥盡弓藏，兔死狗烹

洗不了，清算中

繼續吹

鬥快！

Fake news

爭住篤😂

Push

垃圾食物鏈最低層邊會搵到第二份工逗24k

想自保就要先發制人

早啲篤 早啲無事

以為做中共打手唔駛還，而家明顯中共叫鄧狗搞鳩你地

未好似習種打貪囉，打對家大清洗咋。鄧畜本身就黑社會喇。

睇下被捕嗰班狗係邊一派就知咩事啦唔預大狗下場就係咁

鞋油一來，鄧狗甘心做中共條狗先跑出

Mon post狗，想自保既就爆831，721、周同學同陳彥琳妹妹既被殺真相出黎

幾時先篤到警司級以上d阿蛇

冇撚錯

老老實實，前面果班狗一早都唔受控，
對高層黎講一定好唔舒服，
根本好多次本身警方個部署贏晒，
係前面一兩隻顛狗出黎柒，
高層點會唔知記律部隊無晒記律，
不過為面子佢地做乜都要撐

花生早已準備狗咬狗好戲上演

班上司一定話無咁既事 自己唸

是但啦 都係果句 所有狗都唔係無辜 講完

唔信, 黑警強就係靠黑上位, 點解要清洗佢地
佢家下直接under中共, 無需要洗底, 係中共掌管下亦洗唔到

9UP完未

咁嘅話傻強會話已跟進個案, 唔駛獨立調查

On9

等佢地分化/內鬥

致所有散仔狗: 想保住月月幾萬,衰左之後出黎撈得過1萬幾千辛苦工
快D篤撚左其他大袋 其他老散做過咩衰野先
佢地死好過你自己死
教撚精你地

有冇沙勇新近況爆

我有個堂兄（好疏）做狗，我老豆老母同親戚傾開計講開佢，佢話入面好多都有幾手資料準備有事時交出黎，例如邊個當值邊個位，係館踢過邊個，甚至係再高層d既野都有

是但啦三萬黑警死全族

預咗la，唔係以為自己毅進仔大曬吖？醒就督灰洗底積陰德

嗱，呢鋪我地支持你哋喇mon post sir，你哋大佬當你哋係condom

阿sir......抽過水
睇過女手足既小心呀

你地對打人無反感
但有d抽女水有伙計反感既

有人估依個係第一輪
社會一定最大回響
本小利大

恭喜恭喜

唔使畀長俸、退休金，用完即棄真係幫納粹人慳好多，呢鋪我撐鄧小強

你們班垃圾書敗唔讀多d 我係白衫一定唔會同你攬住一齊死 人又係你班on9打 樣又出埋 緊係買你班垃圾走雖然話就話大家都係警察 但你地毅進仔唔好諗住痴過黎

我就唔多信啦
尋晚班癲狗仲係旺角鳩派限聚令告票;
508樂富再次警黑勾結, 咁撚樣叫管番實?

咪同习大大打貪一鳩樣
清除異己啫

講左成年架啦
藍衫衝完就一定condom洗底

升就無得升，棄就第一位

抗爭都未完咁快就俾大sir棄，真係唔抵lo

為左做個「公平公正」嘅形象，白衫有排交數

清完之後，狗內黑社會派提升

黑社會唔篤灰點上位